[厚顏無恥] 的士團體反Uber明圍政總：你畀到錢我哋服務一樣好

由24個的士社團組成的「反對白牌車大聯盟」明日發起慢駛行動，投訴俗稱「白牌車」的Uber影響的士生意，亦不滿運輸署任由Uber非法載客。明日將有約100架的士在早上8點至中午12點在金鐘政府總部外慢駛抗議，要求與運房局長陳帆見面，料屆時全港將有逾5,000部支援今次慢駛行動。大聯盟發言人陳民強出席電台節目表示，若容許的士司機在繁忙時間酌量增加收費，「如果你畀得到咁嘅錢，我哋的士司機對你嘅服務一樣會好」。

陳民強指現時用科技包裝白牌車，假裝為合法交通工具令人無法接受，但強調不反對Uber用有出租車牌照的車輛載客，稱大聯盟容許良性競爭。他又指Uber蠶食的士點到點的載客服務，令每位司機每年損失15至20%生意。

對有聽眾峰煙指很多寧可付更高價錢坐Uber都不願坐的士，是因為「有時好受氣」，又屢遭拒載，陳民強承認有司機態度不足。他建議建立平台讓的士司機和乘客配對，又稱若容許的士司機如Uber一樣在繁忙時間彈性收費，「如果你畀得到咁嘅錢，我哋的士司機對你服務一樣會好」。

做每個客都毫子當一蚊咁食 想收多幾多

加多兩個零

咁未加價囉

反正無人想坐

加價更加唔會坐你啦
垃圾DC9

唔好講咁多
即刻増加的士牌再講野

唔圍正契弟

的士司機在繁忙時間酌量增加收費

你平過uber我地都寧願坐uber, 你再加價就會多番人搭? 真係人唔笑狗都吠

的士狗有冇腦

乜撚野平台配對再彈性收費 咪就係uber囉

原來你地反uber唔係人地唔合法 係你地想食埋人地套經營方式

咁比個牌你把撚咩

仲想加價真係狗黎

屌你老母啦，
打風你班撚屌加$500咪又個當啲客狗咁撚。
扮咩撚野無辜呀

班撚樣而家直情想將打風加500合法化

潮流係：
Uber勝利
的士被淘汰

我已經3年冇搭過的士
認真 香港乘客齊齊搞個罷搭的士 嚇一嚇佢地都好

無必要都唔搭的士

上車受氣

Uber壓低個價格 以本傷人
我屌晒uber老母

SX5006
揀客?

都唔撚明佢點諗野

承認服務閪，仲想加價

LM

遊行

你唔去做雞俾錢我，我點養你呀

人地車又新過你
態度又好過你
平又平過你
你仲好意思加價

dc9又搞亂香港

驚呀？

廢老破壞香港安寧

垃圾的士狗

29.1收我30收我30 屌你老母

好啦好啦 唔洗繁忙時段啦
直接40蚊起標 每200米5蚊啦
冇所謂啦 反正唔會再搭

垃圾dc9
阻人返工正，社會敗類

屌你老母 唔過海先on9

1000蚊起標

的士狗報返足tax 再同我講啦

當年班的屎狗咁親鄰國，收費應該都同鄰國的士一樣，一公里先跳一次錶啦

$100 起錶

如果出得起錢服務一樣會好？唔同意喎，我唔直接反駁你，用另一個行業作例子去反駁你：地產

俾得起成千萬買樓都要受氣，的士狗講嘢有咩說服力

dc9 專喺快線龜速拉龍
DLLM

uber無加乘，係同的士一樣價（有時仲平少少）

仆街的士佬 唔肯落車 又收多我錢 記撚住你一世
快啲撞尻死

好耐唔坐的士，除非去禁區

而家係你地拒載呀，連比錢嘅機會都無呀，講乜鬼比得起錢呀

去餐廳食嘢侍應服務自然會比多啲tips
的士狗服務差仲想加價 真係加咗價咪一樣閪口閪面

遊行完仲要去食飯，不會搞太耐

好多行業都會因為時代改變科技進步被取締，自己唔能夠適者生存就怪人搶你飯碗

嘩屌
架車又唔好坐
手車又屎
近又唔去
遠又唔去
仲想我地再俾錢坐？

利申：uber司機

唔坐亞爸唔通去俾錢對住班閪佬...

咁uber又真係無牌經營，不過dc9係完全唔抵幫

我一路都做緊呢樣野，有無人一齊？

你肯定的士佬唔用導航？

dc9個腦去左邊？

日日搭，次次都係咁，DC9 真係好pk

專業？專業風琴腳？專業衝燈尾？

問題根本出自佢地自己到，佢地係好既洗撚驚Uber咩

加左噉多次價，服務有好過嗎？

我屌你老母啦的士佬

適者生存，拒絕進步拒絕競爭就要被淘汰

呢班的士佬仲要不知悔改，大言不慚

On9 的士成q日唔識路就真

的士佬咁辛苦，建議車錢加十倍，反正我唔搭

無恥港獨的士佬，學埋黃之鋒班人搞遊行示威，希望警方嚴正執法。
支持國家路線，學習北面，合法化DiDi 優步等服務

各位，咁屌係冇用，
加價都係益班有錢佬

我地要改變方針，支持dc9增加收入
不過唔係加價，而係立法限制的士車租

協助的士司機增加收入，改善服務，
政府必須立法限制的士車租

其實係炒的士牌個班人嘈，因為佢地一直認為的士牌係一種只升不跌既賺錢工具。

一般租車既，其實大部分收入都比車主食曬，無論牌價升跌，車費升跌，多少人搭都同佢地無關。因為車主會按每間收入去定車租，最後車主一定係唯一得益者。

你都on撚9 跟住時代既腳步啦垃圾dc9
Uber有靚車有7人車
明碼實價又有地圖跟住條路線唔洗驚比你呃
又可以用信用卡比錢唔洗帶CASH
長途車計返仲會平過搭的士

星期五/六晚尖咀老蘭班dc9
大爺咁呢度唔去個度唔去，好似佢先係客咁

係，每次加價，第二日全行一齊加車租

一邊又話無客，一邊又拒載叫「閪客」過海就搭地鐵

我連車都上唔到喎，你點比服務我？

半夜搭先閪, 訓著又兜鳩你路. 一係就唔撚識路係撚咁問, 交更唔去咁遠乜乜77, ON9 DC9

拉哂番差館啦

試過等咗大半個鐘都冇上唔到車

每次都係駛到架車埋黎 聽完我去邊之後話佢要收工 之後走撚咗 dc9

人地UBER唔識路都識用GPS啦
DC9, 一句唔識路就拒接載啦

尋晚喺太古城同人聚會完左唔舒服咪的士番去
直接番天水圍又話遠會空車出黎
叫佢車我去銅鑼灣搭巴士又嫌我去得近
想點撚樣呀

繁忙時間附近冇過海的士站就唔駛過海
一係話呢部唔係過海的 一係話交更
朝早係街截車 架架都話短途中環

你話係咪要用Uber?

帶頭犯法
車資係根據香港法例去俾佢地跟法例收錢
家陣佢公然挑戰法律
應該點算

的士佬話加鳩你錢 你唔好say no 就咁上車 落車比返實價

你估佢地真係唔識路?

個次同friend凌晨搭的士返黎, 我落車先, 佢夠膽死同我個friend講唔識路, 原來5分鐘車程兜多成100蚊路

其實佢地知唔知咩叫 的士 係叫做 計程車
根據路程遠近 而 計算費用 既車
你話我知我比500你你服務好好？？
真係人唔笑狗都吠

唔識路好過 識路但係特登兜遠路博收多啲錢

不了 等被人取代啦 的士佬

Dc9

DC9算9數啦
早排非繁忙時間趕時間葵涌搭去觀塘
個的士佬夠膽死話龍翔道塞車,
問我兜唔兜落加士居道, 會快少少
大佬, 搵笨都唔係咁搵架.
繁忙時間就話姐

你班DC9望下自己部爛鳩金豐先講野啦
我call uber
人地黎部Alphard接我啊

屌你老母的士狗 食飽飯無野做遊行 一定收左美國佬錢

話無收錢仲on9 錢都無收

點啊 岩唔岩用

你班dc9揀客，點解我地又唔揀得車

講到自己服務咁咪轉揸uber囉

我試過九龍灣去黃大仙行龍翔道過
我上車咪埋眼一陣，開眼果時見佢過左鑽石山都唔識出
咪話鳩佢之後再咪多陣
點之再開眼果時發現
佢一路skip晒所有轉返出黎ge位
揸到去荔枝角
同我講唔好意思唔識路...
我懷疑過佢識唔識睇路牌

最後佢話你平時俾開幾多就收幾多

知唔知點解dc9唔用navi呀
用咗重點兜你路呀

如果唔係公司要開單先claim到錢 真係唔想俾錢班的士狗賺

雖然二邊都差唔多西，但的士狗我屌你老母啦

仲要廿幾蚊車畀一百蚊佢找都西你面
以後一百蚊起標好無呀的士狗

uber試過連酒店都唔撚識去
的士我可以問埋佢邊個位停最好
咩時間行邊條路冇咁塞
我搭得的士就係為左快
但係搵著個業餘的兜到佛誕真係你搭埋佢

早兩三年聽的士一更好似要四百
不過宜家就唔知幾多

的士好多靠記路
上一代啲的士佬 真係一得閒就拎住本地圖咪書

但宜家唔識路都算 導航又唔識用
上次一百水鬆啲 兜撚到兩舊水
仲要係咁問返我 係咪過搵唔到條路 冇唔轉到出去
屌啦 我搭都搭過幾次點會冇路
之前叫佢算啦我落車行去
比撚足兩舊佢 仲比佢閪西
屌咁早知我掉低一舊就算 足足行左廿分鐘先去到目的地

uber係美軍
dc9係解放軍
有咩咁叻

其實依家屌果班跟本係自己搾住的士牌嘅車主，如果Uber合法有撚人比咁貴租咩

Truth

其實有冇可能攪到罷搭的士日

次次搭的士都會問司機
如果UBER合左法仲會唔會渣的士
9成都話會渣UBER, 其餘就話到時再算
明眼人都知咩事啦

就算市民唔搭
好多遊客 / 有錢人彩你都傻啦

你又太高估香港人
呢個諗法同的士牌主幻想全港的士罷駛一樣,太高估自己

好老實講, 而家UBER d 司機都西左好多

部份原因：因為有的士司機轉左揸uber

的士收現金無得報稅，令政府收入少左，呢樣對大眾好唔公平

遊客無計
但集合到一兩成唔搭都好

支持的士狗加價
反正我都唔搭嘅

我試過拎住重嘢於是要由灣仔大佛口搭的士去鵝頸橋
的士司機非常之不滿
喺灣仔道想喺雙白線爬頭
點知一抽出來差啲撞到架隧巴
我為免無命
即刻俾張一百蚊佢
佢即刻好好態度

一部爛鬼的士同私家車點比 個客肯俾咁多錢自然識揀

的士佢識路都兜9你路，上到車條路塞又西面，路程短又西面，找大紙又西面

明明百五坐地起價收五百

我屌你老母的士狗

你加價就肯定個個轉uber

你都錯目標,俾你做軍師就慘囉

的士司標唔係攻擊對象,目標係班車主
梗係學老毛拉一派打一派啦
拉攏司機,對抗車主呀
罷搭冇用㗎

我星期五12點尖咀收工用app call 都call 唔到都算
落街截車，啲dc9直頭係停都唔停，但又會接對面酒店啲客架喎

平時就無截都行黎我前面慢駛，諗住我會搭

試過帶住隻貓由香港仔去紅磡
夜晚7點幾佢話要交更趕我落車

食屎啦仆街垃圾的士狗

而家搭的士唔駛錢？

我想問下5分鐘行左差唔多20公里？
個錶係咪有古怪

我都係
有一晚個的士司機左穿右插行龍翔道，一路穿一路屌的人以為自己係車手

屌， 如果對家係神州專車， 睇下敢唔敢嘈， 成班欺善怕惡

一早話應該加到起錶一百蚊,冇晒短客咪岩佢地

自從揸咗車 覺得的士冇乜用

喺香港，最撚下流賤格嘅人形物種就係的士佬

啲的士狗對交通狀況的掌握真係好多撚專業，唔塞嗰條路唔會踏去。

而家有時焗住要塔，我會由開車Google 哂成條路比佢。

的士狗仆街死全家

yes，每次呢d抗議同要求加價，都係車主比錢請人黎揸

應該支持的士司機，立法限制車租/車租減價

唔ok就uber合法化，等有心做嘅的士司機轉型

敵人係打壓uber嘅車主，而唔係搵食嘅司機

要將言論嘅矛頭指向車主

垃圾

5分鐘20公里，咁一個鐘咪二百四?

未用過uber
想請問一下收費方面同的士比較點樣
隧道費的話又點計

成班乞衣

搵受字頭清場啦

愛字頭

5分鐘點樣行多左100蚊？

原來5分鐘車程, 兜多成100蚊路

明未?

屌你地的士狗老母D錢掉落海都唔撚搭你地啦撚樣

佢地有冇報稅先，大撚把dc9都報無收入走稅
而家又話人搶佢生意

dc9
近又嫌近唔去
遠又嫌遠唔去